【急，要人】驚惡歌法同國安法請入

【惡法不可立，信念不可忘】
聽日5.27惡歌法
後日5.28國安法
我知道各位巴絲打都一定好緊張同好忙

所以我用舊登三寶月黑高飛想勉勵各位要保持信念同希望
無論前路幾難行都要一齊堅持
有時間嘅可以Click入條片支持下我
但冇時間嘅只係需要睇以下文字
Hope is a good thing
也許是人間至善
Maybe the best of things
而美好的事永不消逝
And no good thing ever dies

但如果大家想打破同溫層，令到連登以外可以有更多人睇到
我懇求大家幫手推post同CLSS
因為Youtube演算法好睇重頭24小時CLSS數量
所以標題用【急，要人】呃咗大家入黎

面對港共惡法，我地都冇野阻止到
但我更加相信200萬人嘅信念同希望會為我地帶黎希望
睇實身邊每一位手足，大家加油

自推1/10

自推2/10

已經睇左 支持
幫推！

多謝絲打幫推
連登有愛

自推3/10

推

多謝巴打，如果睇完有咩意見都可以講下

最後一推，大家可以Focus返聽日行動post

我覺得套戲好應宜家香港社會
本來都唔知有呢套戲
睇完你個影評都會想睇

希望香港會好似男主角禁
重獲自由

香港處境其實比電影惡劣好多倍
好多人都會覺得灰心失望
但點都要學習男主角一樣保持希望

中間收音有少少唔清楚
但講得都令人易明
期待你下條片

多謝絲打不停回覆
我會留意下

多謝晒

多謝支持
今晚早D休息